hkue信唔信得過呀

小弟之前去過hkue
條友同我傾左好耐
佢話香港酒店同商科先搵到食
佢叫我要比500面試
我話屋企人反對
之後我Sdd阿sir叫我唔好比
最後我去左讀Asso

hku 就信得過

垃圾學校 為左呃佣金咩都做得出
利申 之前做過類似既工 頂唔順走左

我表弟當年都係讀呢間 ， 我有認真幫佢睇過，係澳洲政府個網都搵到呢個course註冊。
讀完degree 係香港都搵到政府工 。點都好過asso 搏果幾個%入local u

香港國際金融中心，你話呢？

hkue狗也不屌
話asso升u率得幾%嗰啲不如返去做下功課先

成班打手

根本全部打手嚟 你可以睇翻佢地出既post 全部都係講其他私校差 但對hkue就無咩評價 係依個post就不停贊hkue 打手們係咪太多負面野 驚學生search到要網上既毒針 開始開post洗正評

利申 一定唔好讀任何一間私校 寧願讀ive(見過好多學生讀左一年或兩年 之後走翻去讀ive 個個都話浪費哂啲時間)

咁如果有認證都好似係幾好
依家啲人係鳩唔係都話人係打手嘅

只係你唔知道佢地用左幾多錢係出面請打手 到左打call約學生既高峰期 就不停開正評post 仲要狂kick個網 希望啲dse學生想search到既都係正評post 順利full pay 班學生顧問(傳銷狗)啲佣金就袋袋平安

成班打手
真係唔好讀 成間野好戇鳩 讀完出黎咪又係做酒店炒散 呀豬呀狗都炒得啦 入到去做長工都只會係鴨仔 咁到底讀黎有乜撚野用
利申炒緊散 識好多舊同學都係炒緊散

講真所謂既升u率只單單係講緊8大 連啲野雞大學既topup都計埋入去 升u率實就架

Asso係無用 但啲私校更加無用

咁你有無同佢一齊讀呢間先

去上過course 唔錯
但升學免喇

好老實講句，先唔講間野有啲乜乜乜認證，讀呢間野係要考個分班試嘅 ,屌你老母我見過最勁嗰兩班都有一堆人dse 係得個位數字，然後依家同你講話呢堆得個位數字嘅學生讀撚完呢個濕鳩program 之後出到黎會勁過係BU grad 嘅大學生，你信唔信

讀埋啲野雞大學 出到嚟無認受性 不如讀hd好過

咁唔通你啲師兄師姐會同你話講"我係酒店到做得好慘好辛苦呀"
長工正呀 緊係正啦 但AM 以上先正呀 入到去做鴨仔日日比大粒指撚住黎屌呀
識蛇頭有幾難 你長炒嘅話佢真頭想主動識你添啦 夠social 嘅話是旦炒番半年都已經一堆蛇頭一堆場比你揀

10年前讀完
升topup再讀master洗底
之後仲要讀cfa等等
讀書路好漫長
早知用同樣價錢不如去讀護士，幾年讀完又搵到錢
又有後宮生活

上面班打手全部死全家

香港環球教育集團(HKUE)
之前去過班Sell屎有佣分
條友喝一大支水
之後踏ive乜乜乜
又話我失業
hkue點點點
真係好落力

上面成班hkue 打手
邊間澳洲u啊 夠唔夠膽呢到講個名同排名出黎啊
讀asso 升speed都好過佢啦

屌你老母我中學大把垃圾，dse得十幾分嗰啲，咪又係經asso上返ugc

Hkue垃圾上年去聽過 chur到仆街唔比走

做咩lihkg有打手

班友chur你500之後再叫你比留位費

成班垃圾私校sales係度狗咬狗

好多打手

考得差既retake 好過啦
冇錢學咩人去外國讀

asso/hd入八大都有四、五成啦，讀hkue把撚？

hkue搶錢

Push